# Translation for the Exhibit Builder plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2013 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2013,2018,2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka Classic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-ExhibitBuilder/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-23 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-10 19:03+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2013,2018,2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config_form.php:3
msgid "Sorting Exhibits"
msgstr "排序展览"

#: config_form.php:7
msgid ""
"The default method by which you wish to sort the listing of exhibits on the "
"exhibits/browse page. Default is 'Date Added'."
msgstr "您想在展览/浏览页面上排序的展览列表的默认方法。默认为“添加日期”。"

#: config_form.php:9
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母顺序"

#: config_form.php:9
msgid "Recent"
msgstr "最近的"

#: config_form.php:14
msgid "Contributor/Researcher Permissions"
msgstr ""

#: config_form.php:18
msgid "Allow Contributor and Researcher users to view unpublished exhibits."
msgstr ""

#: controllers/ExhibitsController.php:53
#, php-format
msgid "This will permanently delete the entire exhibit \"%s\" and all its pages."
msgstr "这将永久删除整个%s展览，及其所有页面。"

#: controllers/ExhibitsController.php:102
msgid "This item is not used within this exhibit."
msgstr "该条目未在此展览中使用。"

#: controllers/ExhibitsController.php:214
msgid "You must specifically select a theme in order to configure it."
msgstr "您必须明确选定一个主题来设置它。"

#: functions.php:449 functions.php:451
msgid "exhibits"
msgstr "展览"

#: functions.php:466 views/admin/exhibits/browse.php:2
#: views/public/exhibits/browse.php:2
msgid "Browse Exhibits"
msgstr "浏览展览"

#: functions.php:482 views/admin/exhibits/add.php:6
#: views/admin/exhibits/edit.php:8 views/admin/exhibits/page-form.php:6
msgid "Exhibits"
msgstr "展览"

#: functions.php:655
msgid "Exhibit"
msgstr "展览"

#: functions.php:656
msgid "Exhibit Page"
msgstr "展览页"

#: helpers/ExhibitFunctions.php:151
msgid "Featured Exhibit"
msgstr "专题展览"

#: helpers/ExhibitFunctions.php:155
msgid "You have no featured exhibits."
msgstr "您没有专题展览。"

#: models/Exhibit.php:127
msgid "Exhibits must be given a valid slug."
msgstr "展览必须给定一个有效缩略名。"

#: models/Exhibit.php:128 models/ExhibitPage.php:99
msgid "A slug must be 30 characters or less."
msgstr "一个缩略名必须只能有30个字符或更少。"

#: models/Exhibit.php:129
msgid ""
"Your URL slug is already in use by another exhibit.  Please choose another."
msgstr "您的URL的缩略名已被另一个展览使用。请选择另一个。"

#: models/Exhibit.php:142
msgid "An exhibit must be given a title."
msgstr "一个展览必须给定一个标题。"

#: models/Exhibit.php:146
msgid "The title for an exhibit must be 255 characters or less."
msgstr "展览标题必须只能有255个字符或更少。"

#: models/Exhibit.php:150
msgid "The name of your theme must be 30 characters or less."
msgstr "您的主题名称必须只能有30个字符或更少。"

#: models/ExhibitLayout.php:143
msgid "File with Text"
msgstr "文本文件"

#: models/ExhibitLayout.php:144
msgid ""
"Default layout features files justified to left or right with text "
"displaying to the opposite side"
msgstr "默认布局的特点是文件对左边或右边对齐，文本在另一侧显示。"

#: models/ExhibitLayout.php:147
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: models/ExhibitLayout.php:148
msgid "A gallery layout featuring file thumbnails"
msgstr "展示文件缩略图的画廊布局"

#: models/ExhibitLayout.php:151
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:11
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:11
#: views/shared/exhibit_layouts/text/form.php:2
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: models/ExhibitLayout.php:152
msgid "Layout featuring a block of text without files"
msgstr "展示没有相关文件的一段文本的布局。"

#: models/ExhibitLayout.php:156
msgid "Layout featuring a standalone file"
msgstr "展示一个独立文件的布局。"

#: models/ExhibitLayout.php:159
msgid "Carousel"
msgstr ""

#: models/ExhibitLayout.php:160
msgid "A carousel layout featuring file thumbnails"
msgstr ""

#: models/ExhibitPage.php:98
msgid "A slug must be given for each page of an exhibit."
msgstr "每个展览的每个页面都必须给定一个缩略名。"

#: models/ExhibitPage.php:100
msgid ""
"This page slug has already been used.  Please modify the slug so that it is "
"unique."
msgstr "该页的缩略名已被使用。请修改缩略名使其具有唯一性。"

#: models/ExhibitPage.php:111
msgid "Exhibit pages must be given a title."
msgstr "展览页面必须给定标题"

#: models/ExhibitPage.php:161
msgid ""
"Someone has edited the page while you were working on it. Your changes have "
"been discarded to prevent losing their changes."
msgstr "在你正在对它工作时，另外有人已经编辑了页面。您的更新已被丢弃，以防止他人的更新被丢失。"

#: views/admin/exhibits/add.php:2
msgid "Add Exhibit"
msgstr "添加展览"

#: views/admin/exhibits/attachment-item-options.php:16
#, php-format
msgid "Selected Item: %s"
msgstr "已选择条目：%s"

#: views/admin/exhibits/attachment-item-options.php:20
msgid "Select a file to use."
msgstr "选择要使用的文件。"

#: views/admin/exhibits/attachment.php:12
#: views/admin/exhibits/block-form.php:9
msgid "Remove/Restore"
msgstr "移除/恢复"

#: views/admin/exhibits/block-form.php:8
msgid "Block"
msgstr "段落"

#: views/admin/exhibits/block-form.php:10
msgid "Expand/Collapse"
msgstr "扩展/收缩"

#: views/admin/exhibits/browse.php:9
msgid "There are no exhibits yet."
msgstr "尚未有展览。"

#: views/admin/exhibits/browse.php:12 views/admin/exhibits/browse.php:19
msgid "Add an Exhibit"
msgstr "添加展览"

#: views/admin/exhibits/browse.php:31
#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:49
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: views/admin/exhibits/browse.php:67
#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:52
msgid "Current Public Theme"
msgstr "当前公共主题"

#: views/admin/exhibits/edit.php:3
#, php-format
msgid "Edit Exhibit \"%s\""
msgstr "编辑展览\"%s\""

#: views/admin/exhibits/exhibit-builder-advanced-search.php:2
#: views/public/exhibits/exhibit-builder-advanced-search.php:2
msgid "Search by Exhibit"
msgstr "按展览搜索"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:4
msgid "Exhibit Metadata"
msgstr "展览元数据"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:15
msgid "Slug"
msgstr "缩略名"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:18
#: views/admin/exhibits/page-form.php:39
msgid "No spaces or special characters allowed"
msgstr "空格或特殊字符是不允许的"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:24
#: views/public/exhibits/summary.php:15
msgid "Credits"
msgstr "关于作者"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:59
msgid "Use Summary Page?"
msgstr "使用总结页面？"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:62
msgid ""
"Start the exhibit on the summary page. If unchecked, start on the first "
"exhibit page if it exists."
msgstr "在总结页面上开始展览。如果未被点选，那么如果展览的第一页存在，就从那里开始。"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:68
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:72
msgid ""
"Choose a file to represent this exhibit. The selected file will serve as the"
" thumbnail for the exhibit."
msgstr "选择一个可以代表该展览的文件。选中的文件会被用作展览的缩略图。"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:79
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:82
msgid "There are no pages."
msgstr "没有页面。"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:84
msgid ""
"To reorder or nest pages, click and drag a page to the preferred location."
msgstr "要对页面重新排序货嵌套，把它们点选并拖曳到合适位置。"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:89
#: views/admin/exhibits/page-form.php:2
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:100
msgid "Delete Exhibit"
msgstr "删除展览"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:116
msgid "Choose a Cover Image"
msgstr "选择封面图片"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:120
#: views/admin/exhibits/page-form.php:99
msgid "Show Search Form"
msgstr "显示搜索表单"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:121
#: views/admin/exhibits/page-form.php:100
msgid "Hide Search Form"
msgstr "隐藏搜索表单"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:133
#: views/admin/exhibits/page-form.php:112
msgid "Change Selected Item"
msgstr "更换已选条目"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:138
msgid "Choose"
msgstr "挑选"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:2
#, php-format
msgid "Edit Page \"%s\""
msgstr "编辑页面\"%s\""

#: views/admin/exhibits/page-form.php:19
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:27
msgid "Menu Link Title"
msgstr "菜单链接标题"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:30
msgid "Optionally use a shorter title in the exhibit menu"
msgstr "在展览菜单上可选使用更短标题"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:36
msgid "Page Slug"
msgstr "页面缩略名"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:45
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:47
msgid "Expand All"
msgstr "扩展全部"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:48
msgid "Collapse All"
msgstr "收缩全部"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:50
msgid ""
"To reorder blocks and items, click and drag them to the preferred location."
msgstr "要对段落和条目重新排序，把它们点选并拖曳到合适位置。"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:58
msgid "New Block"
msgstr "新段落"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:60
msgid "Select layout"
msgstr "选择布局"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:78
msgid "Add new content block"
msgstr "添加新内容段落"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:88
msgid "Save and Add Another Page"
msgstr "保存并添加另一个页面"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:95
msgid "Attach an Item"
msgstr "附加一个条目"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:116
msgid "Provide a caption."
msgstr "提供一个标题。"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:123
msgid "Apply"
msgstr "实施"

#: views/admin/exhibits/tags.php:2 views/public/exhibits/tags.php:2
msgid "Browse Exhibits by Tag"
msgstr "用标签浏览展览"

#: views/admin/exhibits/tags.php:12
msgid "There are no tags to display. You must first tag some exhibits."
msgstr "没有标签可以显示。您必须先给一些展览添加标签。"

#: views/admin/exhibits/theme-config.php:16
#, php-format
msgid "Configure the &#8220;%s&#8221; Theme"
msgstr "设置&#8220;%s&#8221;主题"

#: views/admin/files/cover-image.php:3
msgid "Omeka will use the first attached file as the cover image."
msgstr "Omeka将使用第一个附属文件作为封面图片。"

#: views/admin/files/cover-image.php:22 views/admin/files/cover-image.php:25
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: views/admin/items/browse.php:7
msgid "Clear Filters"
msgstr ""

#: views/admin/items/browse.php:9
msgid "add some items"
msgstr "添加一些条目"

#: views/admin/items/browse.php:9
#, php-format
msgid "There are no items to choose from.  Please refine your search or %s."
msgstr "没有可以选择的条目。请修改您的搜索或%s。"

#: views/helpers/ExhibitItemListing.php:36
msgid "Select Item"
msgstr "选择条目"

#: views/public/exhibits/browse.php:43
msgid "There are no exhibits available yet."
msgstr "尚未有可用的展览。"

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:12
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:17
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:12
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:17
msgid "Layout Options"
msgstr "布局选项"

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:17
msgid "Carousel title"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:26
msgid "Items per slide"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:46
msgid "Item file size"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:54
msgid "Full Size"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:60
msgid "Show item title"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:69
msgid "Overlay caption"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:75
msgid "Place caption over image (may require adjusting CSS settings)"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:79
msgid "Caption/title position"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:84
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:49
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:21
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:44
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:69
msgid "Center"
msgstr "中间"

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:85
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:26
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:50
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:21
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:45
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:28
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:41
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:70
msgid "Left"
msgstr "左"

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:86
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:26
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:51
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:21
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:46
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:29
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:42
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:71
msgid "Right"
msgstr "右"

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:92
msgid "Stretch image to fill"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:97
msgid "None"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:98
msgid "Fill width"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:99
msgid "Fill height"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:100
msgid "Fill entire slide"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:106
msgid "Scrolling speed"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:113
msgid ""
"Sets the speed for the scrolling animation. May be \"fast\", \"slow\", or a "
"time in milliseconds. Default is 400."
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:117
msgid "Auto slide duration"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:123
msgid ""
"Time in milliseconds to pause before auto advance (set to 0 to turn off)"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:127
msgid "Loop"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:136
msgid "Fade between slides"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/carousel/form.php:142
msgid "Note: only works with 1 item per slide"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:22
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:17
msgid "File position"
msgstr "文件位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:31
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:26
msgid "File size"
msgstr "文件尺寸"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:44
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:39
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:64
msgid "Captions position"
msgstr "标题位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:22
msgid "Showcase file position"
msgstr "展示文件位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:27
msgid "No showcase file"
msgstr "无展示文件"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:36
msgid "Gallery position"
msgstr "画廊位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:46
msgid ""
"If there is no showcase file or text, the gallery will use the full width of"
" the page."
msgstr "如果没有展示文件或文本，画廊将使用整个页面宽度。"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:50
msgid "Gallery file size"
msgstr "画廊文件尺寸"
